醫護手足己成condom

2月3號罷工呀屌你地

成個熱門得一個post
又冇文宣
想點？叫啲手足去死？

自推十連

推1

推2

推

罷

屌你老母臭化閪

依家仲有邊個返緊工呀？
一早無返喇

推5

自己識做啦

推7

推8

話說個日會唔會有黎明？

罷！

面對唔老實嘅支那染病者
罷工=保命
返工=送死

罷工

con你個頭呀標題黨
拉

推啊 齊上齊落 一齊罷啊

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！
一齊收港共支共皮

沈旭暉高汁分析 點光復香港